[
    {
        "randomId": 114
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Umukondo w'inyana",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    }
]